點㗎依家？到底跳定唔跳？

唔知幾耐冇見過人跳閘

敢跳就跳，唔敢跳用老人卡，做到既就直情唔搭
人地跳要cover，有人被圍就去幫手，兄弟爬山

推

罷搭仲好啦
低成本
唔洗比藍絲圍

又可以防

直頭唔好搭，琴晚發晚坐黨鐵。每個站都有幾隻韓國仔點跳呀？

搭親都跳
閘口有footpanda就跨攔

收工唔搭

跳佢老母，唔好驚啊

近排多人check，用著綠卡先好d

廢老卡應該係性價比最高之選

跳左成個月未驚過 D粉紅色人走黎捉你 一野fing開佢就得😂

咁樣帶唔出不合作個image俾人睇

係。所以我啱啱喺太子當住foodpanda面前跳。佢都費事理我。

利申：有巴士都唔搭。係為咗跳

一時跳一時跟尾
跟尾基本冇得捉

+1，但真係太少人跳，搞到個結果好似跳閘嘅人好貪小便宜咁

見黃衫粉衫特登係佢面前跳

頭先CABLE話MTR請左200個前啹喀兵, 話到左香港, 加埋班退休狗仔應該都3-400人走唔甩, 負責CHECK跳閘

有部分人罷搭左

人叫你跳你又跳 正懞撚

流浮山二百個刀手行到落黎未？

跳